推爆藍絲破壞烈士既地方 最好繼續搞 推爆我地200萬人個火

藍絲夠敢71出去，better yet, 今晚開始留守。

分享比人睇